與其討論一區定五區，不如俾政府幫我地決定

通常黨鐵會係當日因爲公眾活動而封站，咁不如順水推舟。
如果當日上午十一點前Plan A封咗，即係封港島某幾個站，咁樣立即就進行Plan B，即係五區開花。

Plan A唔得就Plan B，香港人要靈巧像蛇

利申：預咗俾人鬧

可以，但文宣點整？

交俾文宣決定

強調Plan A Plan B

黨鐵被封, 為何不可用的士、小巴、巴士、私家車、船過港島?
一大早0700 黨鐵未封前出去又可以, 早一晚到港島過夜亦得!

照整 加句留意9月30最後更新？

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

完全唔需要五區!
集中港島!

我都覺得唔需要5區
港島永遠係我嘅first priority
但對住呢個政府要有兩手準備，否則反應唔夠快
先推港島，但強調有plan B，就係5區

姐係俾佢決定想點打擊我地？
點解唔相反咁做
政府封鐵姐係怕我地集中
咁就行隧道都應該要去港島 唔係咩？

始終大家要有共識，但而家就係無
所以我拋愚見出唻想睇下大家有無其他諗法？

推

上晝港島 目標達成得七七八八就可以轉做分區
目標喺其他行動post有

唔理分唔分區，出咗港島先

[旅遊業寒冬] 爆房的人有福了，因為靚酒店的房都好很平

五區任何一次都得
國慶必須直指中聯辦

俾狗上樓搜就食屎，仲未計會報料嘅藍屍職員
都未開波就玩完
仲有封完鐵再封過海隧道亦未尚不可，話哂101大日子

完全同意!!

Yes，我地要有plan A & plan B. 但我覺得plan A 港島係first priority，始終港島有象徵意義。Plan A唔得我地再考慮plan B，遍地開花去唔同區，定係集中去其他區。個人認為5區會太散，會唔會2區好D？我地點都應該聚人，聚焦畫面，再考慮係咪遍地開花。

有心出港島, 咩問題你都會諗到辦法解決, 為了死去/受辱的義士們, 借宿、0700出到港島都一定會做得到!

冇心出港島, 可止封隧道, 由10.1 00:00至10.2 00:00 封埋成個港島呢D理由都會想得出來!

問題係藍屍職員點會知你係手足? 你同條女正正常常咁去爆房佢吹得你脹? 又冇得check你袋既。

而原post亦都講過，冇人叫你出入酒店前後之後做D犯法野跟住又留晒線索俾警察叔叔跟既。

咁當然你有港島朋友屋企又夠大既就直頭唔使理添啦。

全九龍新界示威者企哂係紅隧九龍入口過港島
何其壯觀

港島優先
有變數就5區
其實好易解決
早幾次都係咁架啦

今晚嘅情況係咪轉plan B？